[Fifa]覺唔覺Pro Club永遠都要踢前鋒個d多數係on9仔黎！？

如題，你做any要踢埋前鋒另計

但有d人永遠只會踢前，叫佢踢中後場就hea踢沖上去助攻唔返黎個d人多數都係on9仔同廢柴黎

我好欣賞一d咩位置都識踢同踢得好既玩家

利申：全部位置都識踢

巧認同

Ching ho ball!!!

agger

支持大家開依d 契弟既psn 。

不能同意更多

識打CDM既人一定最成熟穩重 識得轉守為攻

識打CDM直頭係人中之龍。

以為自己好撚勁 入波好撚威
屌你企咁前緊係多起腳機會啦 但實情10球得幾球入到
又死霸爛霸個位
踢波要合作架仆街
傳比佢又把握唔到
做開中後場幫條濕鳩st救波

玩得勁既防中先係隊波既核心，
反搶掃蕩,轉守為攻一個搞掂，
相反勁既前鋒周街都係，尤其今集玩燒味咁易

Fifa各位置人物性格分析圖

Any:富責任心
前鋒：英雄主義
左翼：好大喜功的撚樣
右翼：無腦既鳩斬仔
Cam(勁) : 聰明仔
Cam(廢)：無料扮4條的撚樣
CM:：缺乏獨立思考人云亦云既人
CDM： 人中之龍
RB/LB：新界牛無乜腦
CB(勁)：喜歡低調既好人
CB(廢)：柒頭皮
GK：標奇立異既撚樣，應該現實無咩fd

啲人成日屈電腦速 一個勁既防中反搶再回頭派牌打反擊真係型撚到

好慶幸我隊波無依d人，但之前去part time既時候見唔少依d撚樣

好多時條防線都會抖得比較後，
就算係電腦閘都唔會輕易比你爆甩，
一想cut返入中間就比防中撞爆

講得好

goxxxxxxxxxi

開psn la.

Ckaaxxxxxxxx

識一個，廢到喊的ST，但因為和班CLUB友熟所以長期可以打前鋒位，屌放佢中後場一係衝上黎，一係就OFFLINE，10次單刀9次射失，轉隊都因為佢。

我真係打防中，真係成日轉守為攻
但有時真係唔明白點解d 隊友成日剷人都要攞牌
已經同佢地講禁 正方 已經可以拍甩波
剷波最好正面先剷，唔係實有牌
對我黎講好簡單嘅防守技巧
但對班前鋒同翼鋒黎講好似好難咁

廢J前鋒揮手區

我由CDM被逼打ST是否悲哀

打咩位唔係問題，最緊要稱職。

廢唔緊要最緊要有心玩
已經廢 仲要掛機/跑出禁區外真係極品
有入球助攻就吹到自己幾勁
傳失扭失射失 一場唔知幾多次

契弟黎

Agger
尤其d撚屌
成隊波已經有6-7人
仲要玩any+st
知唔知醜呀屌你
通常勁多隊長係咁
為左滿足自己
自私到

Vpl大把隊係咁啦
仲要較到隻人老練咁高但基本搶點都唔識
講真玩5"9 st用走位意識屈到人先叫勁

不過用ST成日搶到人波

我打ST個陣tackle高到不得了

唔開名，但有條友入我隊試腳踢前鋒，靜靜雞改撚左人，踢左一兩個月無得改人廢到仆街 ，而家條友自己開左隊波，講完

睇黎呢個post既巴打都識玩
有冇興趣開隊波一齊長打

成隊防中
逼搶完比返對面再搶過，不求勝利，只求逼搶

玩pro club隊友唔亂call波 已經贏一半

無any既隊真係唔識欣賞

打any要幫成班大帝執手尾，不了

做any唔使執屎既我搵我阿婆打都得啦

得3-4個人 冇人識/想打any

踢any我不如單機控晒11個人啦 pro club就係一個控一個先好玩

無any你不如玩單機player career mode好過啦，call你老母波咩

Any好難玩

Chibg 好多post都見你鬧唔玩any既人 其實點解

說話又唔係咁講，冇any係幾好玩，可以逼自己走位，加強意識。不過真係要EQ好，電腦一派膠就一定出事。

Call 波唔係錯，但都要啱timing架。呢下可以睇到你意識去到咩位

同意，打pro club都唔知踢any做乜，出去打season好過啦

隊波打any唔好玩
Pro club就係好多野你控制唔到先過引

如果pro club唔比踢any,有好大機會會係多人個邊贏。

特別係今集個人仔咁撚勁，仲有ai係完全唔識守skill move ， 一個底線轉身係100%過硬隻廢ai閘空晒出波。

話pro club唔應該玩any個d人應該係比any屈到減之後要sm下d弱智ai平衡下心理個d廢物

反而好多時啲any防守廢過電腦
Any作用多數係係後場猜波穩陣啲
防守都係要靠中場回防

隊波本身人多，有雙防中跟本唔洗用any

平時用慣皇巴曼D 人點會慣用廢既電腦人仔

所以到頭來你都係想人多蝦人少，2個人打pro club奉指要睇ai比玩家sm

多謝

我成日都3-4個人打
你咪撚標籤人好嗎？你識我呀？
屌你老母，最撚憎你呢啲7頭

其實有咩好鬧 ，人少兩三個咪玩any,你鐘意練EQ俾AI出賣，冇咩所謂，最緊要係升到班。

成日覺得玩any好大壓力，一失波就俾人屌

諗PRO CLUB唔玩ANY就預左AI 出事，但其實4-5個人搵人輪流打後已經夠啦

55

做開球證

覺
5分鷹就係

之前試過較到隻人同kante身高體重一樣打防中 成日唔夠腳長

短人打防守好難打
意思同捉路要好準，因為冇得屈身型

無謂討論用唔用any好啦，睇你都係唔打any就唔撚識打果d柒頭皮黎，我平時就人少打人多都係咁打既，對面多d人仲過癮添

我地個any唔比人打防中，話會搞到佢中場啲人仔亂咁走，咁打cm/cam 啦，佢個防中又成日跑咗上黎，咁咪返後防守囉，點知又比佢話我企得太後，前面無人做波

短人先好, 回身夠快

講真, 有番少少經驗, 一定唔會衝埋去搶,
如果對手高速跑, 打防中只要逼佢去邊線就夠, SURE先搶落去

如果對手跑下停下, 高大一定會有硬直, 你要等佢硬直個一下, 斜角撲落去食身位就OK, 不過就算你食左8成位, 高佬都有可能壓住你個人, 踢開你個波

但SO FAR 我覺得高大防中前題係唔可以走太前, 要企係後場迎面搶波
短人可以平排側搶

Ching點睇我踢法

我由頭到尾都無講過唔玩any=廢

我只係講玩any可以保障返人少既隊唔洗睇ai比玩家sm

係得d傻仔先會覺得要禁any先叫玩pro club

明明就各有各玩，唔中意對到可以match返

不過普遍黎講無玩any既隊通常都廢d咁解姐

唔記得了

咁你仆街死啦
利伸六呎七防中

bb

依加唔識你啦

六呎七防中屌死佢

唔較咁高點守啲高佬燒味

唔好分手

冇錯 我都係咁set

Joe Allen踢法似我.

識玩

老鼠識波

基本上玩PRO CLUB, 打中後場都係係剷屎官, M底人

你俾其他人霸哂前面啦…可以點

呢個真 同埋係咪都妹妹妹個D
就算過到一個 之後又比人拍甩

唔知點解係得d前鋒先咁on9,非前鋒嘅玩家多數都肯踢唔同位置,嗰d前鋒就死都要霸住個位

一字頭果啲

Me

yes

爆名未
jacxxx
heixxxxx
kiyoexxxxxxxxx
jkyxxx

CAM先仆街

個個都以為自己奧燒
野野都致命直線
十次有十次都交唔到波

有時打dm 以為自己好撚好路數 但成日失撚晒位都好on9

仲有以下特徵

1, 鍾意瘋狂CALL波 (無ANY既話)
2, 亂鳩咁咩角度都照射, 射唔入就好假咁講句"SOR"
3, 屌鳩D中場無俾到一D無可能俾到既直線

諗到再補充

依

cdm pass rate 過80%先叫正常
好多cdm都當自己沙比kroos咁亂咁L1三角分邊

依家有冇ching 踢

打多好多年pro club，入過好多隊
前鋒9成 skill move（最鍾意左上轉身）9射9跑，佢地永遠唔明對識玩既敵隊，係人堆skill move 10次只會得1次成功
攻中翼，永遠唔會理前面有人幫波，自己推左先，推到推唔到先交，又或者永遠三角塞去前面博大霧，完全靠博，低於5成都照博
防中，搶到波後妹妹下/心急亂交，俾人搶返個波打反擊
仲有班廢西狂r2得位，以為無人搶到，人地1個拍1個正方已經無左個波啦，成日指意r2救全家咁
根本如果識短傳走位配合呢個道理，已經好快上d1

永遠踢前鋒好過明明踢其他位都要衝上去做前鋒

識

請教，護波除左禁r2之外，仲可以點護好個波？ 我就係個d成日禁住r2都比人搶走個波既人

只鍾意玩防中 但唔勁

識得兩個前鋒,佢地有波入嘅時候就吹到自己好勁,有時單刀入波就話自己冷靜處理,攻入致勝球就講“要不是我照顧...”之類嘅說話

自己冇波入嘅時候就賴隊友,話咩冇供應,冇波掂嘅時候又躁底,明明就係自已唔落黎現身攞波,講到機會永遠要由隊友製造比自己

屌你,前鋒唔洗幫手創造機會

依家玩咩位都迫自己85-90% 之前見到排行榜條友99% pass rate 好好J

弱 我地3-4個玩 個個流輪做機會 輪流射 pro club真係好好玩

最勁既前鋒並唔係入波多，反而係識擦助攻同Set 炮台先叫勁

呢個真
打左咁多年咁多隊
企到係d1嘅，一定有一個hold到波嘅中前場
有嘅一係升降機， 一係上唔到

Agger

好憎唔岩位 都死叫電腦比波

只能講句，睇情況
你果場對手俾你狂r2都逼唔甩你個波，你可以多d用
但長遠要靠隊友現位，你又肯打短傳配合再走位
波要係打整體既
就算你個人能力幾強都好，個波由自己後防去到前鋒過程入面，如果運行得唔暢順既，好難踢

ST同CAM 都算,仆街 LB RB 係製造D屎比我呢D CDM執

其實你放個d人係其他位咪仲慘 不如比佢開心下算啦

Cdm不嬲都係執屎

保護個波最重要既係:

1) 係對手埋身1個位之前傳比隊友
2) 係對手埋身1個位之前, 推一個明顯既方向, 呃開左對手, 先再碎步轉向
3) 少D正面單對單, 45度90度比較好, 因為可以傳波, 亦可以R2
4) 打翼衝落底個陣, 唔好轉向對手個邊

睇落好似無新意, 但其實好多人都做唔到

最怕前插型ST
因為通常都無咩貢獻

any狗死全家

第4點唔明

shop & turn唔好轉去中堅閘已經企好晒嘅方向

我打防守/自己打翼有時都會咁

例如: 左翼衝落底, 你左手邊係邊線, 右手邊係對方隻右閘

去到K角位, 你可以回後//CUT大位

兩個選擇都唔好面向隻閘, 你要碎步輕輕轉向底線

因為你面對CUT I, 九成會撞落隻右閘, 因為右閘多數會慢你半個身位, 你一轉身就岩岩去KICK落去, 會甩波

最憎D仆街中場成日用L1三角分落兩翼

因為, D翼多數都好似電兔咁, 一控落地就向前衝, 去到角球地先會發覺無人幫, 然後控幾下比人搶埋

其實打CM位最重要係控節奏

CM如果下下三角, 逼隊友向前, 會搞到個個隊友被人ISOLATE

其實最好係前鋒禁區頂迎波,

CM用大力X傳比前鋒, 然後向前走,

呢個時候兩翼壓入中間OR向前突破越位

前鋒就可以有3個選擇,
1)比衝前既CM直殺入禁區
2)細力比CM, ST自己衝入去
3)三角比翼CUT落底傳中
4)X比K角位既翼再慢慢猜

依家好多球隊都係 cam係 L1+三角/ 三角比前鋒 單刀唔到就去邊斬斬樂 完 我想玩既玩法係 打反擊節奏緊係快 如果對家回哂防就猜幾多幾腳睇準機會 如果次次都係單一既進攻模式好易比人睇穿

打ANY黎講, 防守個陣, 其實電腦人仔根本唔會夠對手ST跑
所以, 只要時間把握得好, L1+三角係幾屈機
如果自己隊人少, 又無人打防中, 好易會輸呢D波

地面三角就好少, 多數人都唔識搵直線位, 同埋今集比較難搵超長距離直線位

短直線位, 通常AI仔起步唔會慢太多+CALL龍準就包得到,
長直線位, 勁既CAM今集唔會亂比長直線
邊直位, 通常會推死角球位, 翼要勁先出得番黎

勁既前鋒就勁DRAW人埋黎, 仲要護到波, 比隊友後上

講真, 比直線追波單刀, 邊個唔識

得罪講句反any既都係廢物
你係可以揀唔對any

我都係打cdm 但成日比friend逼去打cb

把握力差，視野好傳波到位
寧願打防中墮後
每隊波都要個人做呢d數據睇唔到既dirty work

其實cb都幾好玩。

要有個迎波set炮前鋒 同 唔會亂放直線既中場
都幾難下

其實呢2個位既人識踢
帶住隊波個節奏就架啦
打翼既,普普通通唔獨食,唔成日走入中路就夠

打開CB成日零封班爆炸頭
一諗起班自以為好撚勁既前鋒波都拎唔到就好笑
多數有另一個Season D1隊友打Any
後場撚狗
專剋鳩衝鳩射班弱智仔

3個選擇但係有4點

中場最重要係識用地波,安全咁轉邊

好多中場雖然識同翼打ONE TWO, 亦HOLD到波
但通常會死去同一邊
轉會可以比隊友休息, 節奏慢D, 自己都舒服D

打錯姐

鐘意老虎狗啲人係咁撚柒on9架啦 大家唔好怪佢

打左5集GK 乜人都見過

打gk好mk

興趣姐

以呢個Case為例
其實個波比ST/CDM駁腳先最正路
三條友中路入滲睇到定先直線/遠射

但現實就一定係ST衝左入去
然後CAM懶係獨到比直線
或者直接比LF RF

同中場隊友玩，只要睇下佢傳波對象已經知道佢水平如何
新手永遠只係識傳前傳左傳右
高手會優先傳中間

所以CAM甚至CDM拎波多過ST唔出奇

咩位都好傳波平均低過75%嗰d真係要del game

傳左右都冇問題架其實，唔好三角塞埋去/2邊再死去就得

唔拉邊再分返去中間，下下死要一開始中間去
咁都唔見得好波

有時去到d拉鋸膠著位，人地四個後防塞係中間
好多前鋒仲係要企係人地條後防線入面搏直線
唔會企返出黎
企返出黎除左可以搏腳之外
最重要係有機會拉走對面一個中堅

我會派x比邊自己前插
因為我打邊個時至鐘意比返k角位後上嘅人

計我話踢咩位都唔緊要
最緊要係個心態 合作 溝通
我自己個隊就都會有人踢死前鋒 不過唔會老奉 入到波第一時間讚傳得靚
有時都會比佢地獨食扭下 失波唔緊要 始終冇話guarantee某次攻勢一定要做得啲咩 get better next time
最緊要開心 反正有時真係ea逼害 見到樓上某啲巴打打機都要受氣不如認真同隊友講

如果以上張圖，我係ST,我寧願同Cam打OneTwo,咁一係我背身傳俾cam，一係onetwo完，空左就可以射

要俾波st首先橫傳俾cdm再x俾st st再分

仲易打

好深奧，估唔到pro club打得好都有咁多學問

猜左猜右先有位入中間

我認玩ST我係刷助攻

助攻先難刷
有d粉腸比到靚晒都成日唔入，但又自己補中到

好少proclub post討論到咁仔細仲有埋圖
平時果d講到好空泛

pro club 玩得叻先睇到個意識

唯一既解釋就係開post個個會員太高質

太多人淨係識向前傳，左右後有時仲多位

又話爆名 又要xxxxxxxxxxx
定佢psn真係咁多x

唔洗講乜高深意識
好多人連簡單傳波都唔得，好似無睇開波咁

講還講，前排望過某隊高登紅衫英超隊球迷既pro club，個前鋒踢200場交少過10個助攻

我諗依d應該真係球霸食屎狗

點睇依d前鋒，多產前鋒但平均廿場得1個助攻

呢d人既手掣應該壞左x掣

佢咪玩得開心
應該又係一入禁區就自己扭扭樂
隊友就慘 走位都唔理

可能隊波少打中間組織，個前鋒冇Key波比波，
不過入得咁多產又冇理由屌柒佢

Yes

場均入1球好撚勁
佢唔傳又吹佢唔脹

咁少助攻 即係好少傳比人
要睇埋射球命中率先

咁又點睇依個

Man of the match 1

any拎唔到motm的

收嗲啦Dllm

冇抵觸, 都係死全家

有無人一齊玩 d1隊 長期唔夠人
10點後先開波 3 4個人就開 要翼要防中
telegram:mrbear622

gk

我個隊個ANY都有呢個數

唔能夠作準啦

依個網係唔計ai入波，只計any隻人仔

唔知點講
如果一隊得2個人, ANY根本係似自己打LEAGUE

如果人多, ANY都有呢個數, 就真係好勁

我隊個ANY, 都係場均0.5G, 0.5A

青呢個係咩網？

新手CDM

我果隊都有個典型中鋒 前面果批通常都係小圈子果幾個大佬做 當打機娛樂下
個個都知佢其實後衛腳 場場狂餵波比佢 佢就係咁遠射
入左球好似好醒咁 射中人人都可以話係特登射人 命中率20%都冇 助功100場得十幾%
最勁就係屌極都唔落台

見到啦
自膠

好撚中point 最近入左隊 條撚屌psn:kenny91703168 中撚哂樓主講果d野

最怕有啲唔識打cdm 個個衝鋒21人上身 有波跑得重前過啲前鋒 人地一下反擊又跑唔切番去

見到波就鳩追打亂曬
假唔中打dropin成日有呢d人

做得好

係

有有啲撚樣成日紅牌？
入黎幾分鐘就亂咁鏟人
比人偷波又鏟
自己比失又鏟

不能同意更多。

又有冇啲撚樣
成撚日電腦一搶到波就call爆波
下下搶到波第一腳都踢去佢道

所以成日解唔到圍比人禁住黎踢

其實正正常常一隊波有溝通好應該冇剛剛講果d問題，如果咁都有就踢9佢出隊啦

最撚慘係朋友的朋友
有啲講佢又唔聽，今場講完
佢聽日又鏟過

有d人玩Pro club係for自己過癮
有d人係for贏

如果前者佢又唔轉變，一係佢走一係你走，就係咁簡單

比d群眾壓力比你個fd
帶得人入隊就預左負責

有冇pro club 巴打鍾意踢big腸？有既歡迎加psn:hungryhearthk

呢度有無85% 以上passing rate or above 的玩家？
想組一隊識玩tiki taka，平日10pm - 11pm 開波
有意add telegram @united_pro

算鳩數啦，拎個傳波rate打飛機既就算踢tiki taka最後只會變後場鳩猜隊

有意識有料到個班自然會傳得快傳得準
根本唔洗特登去提tiki taka